C朗恥笑區

C朗冇入波 -> 笑佢冇入波

C朗對弱隊入波 -> 笑佢對弱隊刷數據

C朗對強隊入波 -> 睇佢有冇靠十二碼、tap in、頭槌，有就笑佢淨係識靠十二碼、搶點、頭槌

C朗入波但冇靠十二碼、tap in、頭槌 -> 睇佢有冇助攻，冇就笑佢獨食

C朗有入波又有助攻 -> 睇隊友入波後，佢有冇慶祝，冇就笑佢黑面，淨係掛住自己入波

C朗有助攻但冇入波 -> 笑佢冇入波